美股認真討論區 DLXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限6隻出)

連登活躍股票平均指數(完全體)

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數6隻入)

新Po

目前黎講係政治市，好似北水唔會比痕指爆一樣，trump同fed都唔會比美市爆
只要政府頂得起，無論個泡幾大都會繼續上
我自己會選擇trade with caution, 呢啲環境作為一個trader優勢比investor大

不過day trade易出錯

希望就算trump唔連都唔會freefall啦

GOOGL 6g testing其實有冇料到

你指sh定day trade

有無舊經濟etf介紹？

trading唔係話一定day trade, dt只係一個subset
事實上呢啲市最大movement通常都係收市時間發生
我自己都唔傾向daytrade

認真問， tsla 係咪會跌到仆街

VTI/VOO

會 你睇下啲post就知

BRK B

我同意trading係而家有優勢，不過萬事小心啦，唔掂妖股,option，就算跌都係坐啫

Brk b 係etf黎架咩

其實認真問
巴打所謂嘅舊經濟係咩行業?
銀行就 KBE / KRE
航空就 JETS
房地產就 REZ

牛市先去到一半個驚住走

我strong hold

If you buy TSLA shares after the record dates but before Aug. 31, you will purchase shares at the pre-split price. Following the split, you will receive the additional shares resulting from the stock split. For example: If on Aug. 26 you buy 100 shares (and hold them through the open on Aug. 31) at $1,500 per share, you will pay $150,000. You will receive 400 additional shares after the stock split, and the price will be reduced to the post-split price.

Strong hold坐定定睇傻散比人震

我一開始expect total loss交學費 所以輸都係sad遮
坐

有無巴打用MM個種記錄方法寫trade log?
我諗緊SP點記錄好?

我淨係會記低點解會買/減持/清
好簡單記低當時嘅原因或者見到d 乜會take 呢個 action

仲想入貨算唔算不智?
定應該入bond算

想計返個平均勝率出黎，再SET STP個%或者睇下邊度最賺
改方法去啲股到STP就88，唔再諗咁多

我只想好好睡覺，之前追業績好大壓力

Tdoc

我都想訓，但係個市好牛，訓唔到

早晨

Agger

輸入本追平原來好大壓力，之前輸profit都冇事

F巴

就快晚安

心態上唔分本金同獲利，總之個倉輸一成就小心，兩成就驚慌
輸50%要WIN 100%，體會過就明真係好撚辛苦

唔可以有追數既諗法
一有呢個概念通常輸得仲甘
過來人

諗追數好易會出事

而家體會過之前嗰啲日子，trade得小心之前好多，唔敢再trade自己冇做功課既sector

輸profit 我都會好痛
還記得煙條滅世倉全紅

我明，追到我仆街，明明每隻股升好多但個倉仲係負數⋯⋯
而家晚晚半夜扎醒都要開app睇睇個倉⋯

追數 寧願打多份工

我轉左aapl +qqq日日訓天光，之前要追平成日六點起身

tsla升三晚好過我儲一個月錢
不過努力番工碌大個本方為上策

屌仆街學校提早開sem,7仔都冇得返

做補習好過啦

啲家長好少請仔

等緊開工

總之有事我走先，賺少好過輸

我讀u果陣
一個小一1,3,5
一個小一2,4
一個小六星期日
一個中三2,4
一個中三6
講緊同時

而家2020啲家長教小學都好高要求，炒散算啦

biotech個表現好似唔係咁好
arkg可轉arkk

不嬲都有arkk 所以先想入埋arkg

如果想入藥療相關嘅股 買d醫療器材股/diagnosis嗰D仲好

細間果d補習社無? (雖然比人食價食到傻)

45-50蚊per hour仲差過我跟石仔

做過一次 全部都係蝗咁滯

搞乜而家咁奀

可能係既
講緊我差不多十一年前
我大部分都係導師網
比人食頭幾個禮拜佣

果時都係揸起本書即學即講
或者係咁同佢地默書罰抄就得
有時老點佢地做好多題
之後自己恰眼瞓

補1on1啦
45,50不如炒散

個個都要求5**啲語文科，我考到使坐喺度教佢

我無理架喎
果陣我啲ce al成績完全唔見得人
係果啲補習網agent幫你match

你而家知跟石仔汁銀仔已經好好

遲啲再睇

不過要汁一晚先有

Weekend ig

有無巴打有記錄Gain/Risk raito?
請問用咩記好?

AAPL 入不入？

話入你係咪真係入
話唔入你係咪真係唔入

係既就覺得你on9
唔係就覺得你問黎都多鳩餘

係咪要問到佢拆為止？

啲人由宣佈拆問到就拆都仲喺到問
我就睇死啲人拆完都仲喺到問

問其實唔係問題
都比下自己睇法啊

APPL係咪聽日就結算？

問到蘋果執笠

問到apple收皮

咪就係

唔怪之得我無用佢

Aapl拆咗股價點計？
係咪現價x4??

呢幾日好似冇乜超過100% 裂口高開嘅神股

x5呀吊

你哋有冇文件㗎 係x50喎

Excel

起表起到67咁，諗緊用GOOGLE SHEET 改算

照計好易整

Tdoc lvgo
係咪lvgo 好d

oh wait 我睇左 Gain/Loss ratio
Gain/risk ratio 則係點？你想計咩？

見啲鬼佬表好勁，係入面加仲難過我整

一樣

升期一

計下自己做咁多條trade一個月做岩幾多條，每條賺幾多

咁個表整到飛天都唔代表賺得勁既
最緊要計到你需要既野

我驚收購炒車
買兩邊又好似好傻

我想知聽日同拆完股嗰日中間d價錢點計

則係 win/loss ratio
好易姐，呢兩個 item 我都有 Track 緊

31號之前都會係用pre-split price嚟trade

學MM既計法，記錄

果d用 excel 計到晒

姐係聽日收市之後個價會用1xx嚟交易？
咁如果呢幾日想賣咁點算

我要學做數據派

Ig龍 開市熔

懶，我諗緊option點計好

No
你31號前買/賣都係用$500一股計價
但係如果你到31號開市前仲持有緊AAPL
就之後會有additional shares

明白曬thanks

咁都懶就唔好 expect 太多
option 係冇得計

個條拆股問題喺美股post見過不下5次

Stock Splits Are Just One Type of Corporate Action
As far as splits go, Apple’s 4-for-1 split is relatively straightforward. For every share you hold as of the record date of August 24, you’ll receive four shares as of the ex date, which is August 31, 2020. After the split, each share—all else being equal—will be worth one-fourth of what it was pre-split. So, for example, if Apple shares are trading at $400 per share, and you hold 100 shares, after the split, you’ll hold 400 shares, each worth $100.

應該31/8後先用拆價買賣

就嚟50次

孖爆佢

咁少咋咩？

咁快開sem 我個間科都未開始reg

SP粗略計勝負算

記憶力變差可能係老人癡呆嘅症狀

其實我比24號呢個日子搞到少confuse
唔清楚25號到31號中間呢段時間會唔會跟住拆
sor for 英文差

我都係，我仲以為講緊24號截係之後買就冇得拆，但諗諗吓又冇可能

24號呢個日子係方便AAPL知道啲additional shares需要派俾邊個
31號呢個日子係決定呢啲additional shares最終落喺邊個隻手
例如A君本身24號or before持有AAPL shares，AAPL就會俾additional shares A君啦
但係A君又喺24號後賣哂俾B君
咁A君的brokerage就會自動forward additional shares俾B君的brokerage
如此類推 如果一直繼續trade 就一直forward
最後additional shares就會最終落入31號開市前仲持有緊嗰個人

巴巴有份投資嘅小鵬汽車
27/8 上, 抵唔抵買

呢排個市升到個人無乜方向

除左落put hedge下都無咩做

有無ching講下Futu

lihkg 咁多人用就知allin 得啦

nokia x6

收左皮啦33$ads 壓住 本身隻野都係比大行玩一陣 d交易量少到 上星期放量出貨個晚可以走

講開巴巴 佢想升得返退美股呢條路

即刻明白曬 學到野

真心覺得要置頂話拆股唔會對任何人嘅gain/loss有影響

想請教下option問題

如果預tsm 年尾升到$100至$120

應該做

leaps call ，say$40（最保守？）

定係lc$100 （最進取？）

定係sp$100 （假設夠錢接貨）

求教好處&壞處

補充，
主要係唔知 咩情況應該做leaps call定sp$100

但如果啲大行33買左 無理由無profit㗎

其實點解個價比人壓住 交易量會少？

有疫苗
舊經濟準備火箭

Source?

殺期權 同埋上面之前又成大班人響上面 跟住又有人沽 依家都清走上面個啲 跟住等埋啲人buy in返 應該就會回升

好似唔係疫苗
話用血漿？咗疫苗股係咪仆街

幻2應許之地

會停牌一星期先笑撚左

lc 100
夠期升多左就賺到盡
sp 錢賺得少萬一到時唔到價就比溢價買貨
比你升穿strike 接唔琴貨你一樣賺唔盡

是撚但揀個
基本上呢隻升另一隻都會升
但lvgo之後都係變tdoc，咁不如直接買tdoc算

重點係比人掛住左個價
要升就大佬算先
要跌就細佬輸突

今個星期幻二，差400幾點

AAPL拆前800

美股美股fire endless night

好似係用康服者血清黎治療
疫苗係永久應該唔係同一件事

そして もっともっと 暑くなるFIFA

FIRE~~~~~~~

莊家股，急升急跌
$40 跌到 $31
鑽石底隨時仲低

ALL IN
仲有VIPS

一朝早已經黎玩deep v

美股係青春呀

龍哈哈 龍哈哈

收到wind tesla下week會跌到得返400

識人係學生，早排都叫人大手入aapl tsla nvda

納dee睇黎好想今個星期幻二

升左三星期依家先叫人大手入 TIPS?

幻二之約 L巴係咪搭時光機返黎，真係8月完之前幻二

升撚左2星期而家先叫人入
自己賺夠先想人地賺少少

姐係仲有排升 今年200

日日升100點
星期五幻二

好唔好借財仔ALLIN

應該唔難

ALL in tsla 仲好啦

借兩間財仔 一間TSLA 一間AAPL

到大跌個陣 就會話一早走左 仲有班信徒同佢講執左少少 多謝

等L子比下個中期目標

牙徒先比左S&P 6000

旅行股今晚可唔可以比D掙扎

G 持

L巴會唔會幻二達成後出黎宣佈六千同徒子打對台

L子係6千個陣俾12000

佢搖擺撚黎，點同L子神力比

從子好似睇今個禮拜幻二too

係
佢話上星期會跌！
今個星期幻二

標指

下年應該得

咪即係支國一路做緊嘅嘢？

雖然明知道個市會升
但係升左幾個月就唔敢孖爆了
克服唔到個恐懼感

Lets dance in a room with its clock without hands

都係個樣野
始終而家中左招要負壓病房去減輕症狀黎醫未有更快方法解決

起身數錢

咁驚青點追表哥

Saas公司睇PB做乜9

今晚d血漿股係咪新賭場

暴巴星期日都有野玩

咁都關事

邊隻係血漿股

炒外匯?

棍升

NQ期= QQQ

好似連升左十幾個星期一開市

qqq 升得咁少，識玩一定長渣tqqq

11600

仲有400點

真幻二，唔洗再9叫

FT倉有

睇來真係今星期趕到上12000

好掛住L巴

徒子6000點計
s&p 500幾時6000

暴巴大期玩家呀

8月12000 l巴係神算

永遠懷念

晨早流流就要GEL定頭

3500 CALL

巴打都係今個星期？

係，平呀

幾時買落

張CALL幾錢?

今晚tesla 2100

空倉得個睇字

股神睇準3月最低同8月最高
8月係咪有新錦囊新目標

short張平D食價差?

佢6000唔係講tsla咩（拆後）

佢地個睇大市指數嘅
唔係睇個別股價

amzn隻閪嘢仲磨緊

今晚航空郵輪會唔會急升？
升到幾多先賣又係一個好問題

2150 啦起碼 d老散追貨好癲

今晚龍市

納期穿600

最怕今晚好似上星期五咁升得o個幾隻龍頭股
其他全部跌

巴廢如果沽貨，有冇機制會知道？係咪得quarter filing?

我睇近幾日會到價

我朋友屋企人識人做基金叫佢而家大手入AAPL
幫佢接貨

收到風AMZN 要拆股
WALL STREET BET D人講我知

盤前要掃滿

咪講笑,今晚入d CALL

有冇人panic sell

panic buy

德國入境全民檢測上路兩週「檢測實驗室已瀕崩潰」漢堡市長：嚴重錯誤

TSM敗部復活
今晚爆升

末日call appl tsla好過玩妖股

今星期萬升!

好奇想知道咩人依家係空倉？佢地對個市有咩睇法呢？

支牛準備開美股期貨
遲啲仲會開埋日經新加坡

Delivering millions of vaccine doses will be a daunting task, and the federal government wants a system ready by Nov. 1. Freezer farms and UPS are part of the plan.

UPS肯升未

清倉 等撈底

你問問石仔

L子道指12000 結果 > 納DEE龍一
徒納DEE 6000 > S&P 6000
TIME WILL TELL

等下個熊軍大將軍出現就永續龍市

Sp500 6000 要等幾多年

牙徒用心良苦

傻淡咪空倉

Tesla Tesla ナイトフィーバー

AZN

11點都未到已經叫緊

有市就有我地鳩叫隊

淡友會戰勝歸來

10600仲差400

希望今個星期有錢飲凍飲

飲到你糖尿都得

如果當初L巴按埋層樓call nq 幻二

個個睇咁好今個禮拜實溶到pk

Ching Ching Chong 納期扯到咁，泡沫要爆

冇市都叫開

Molamola 今晚熔斷

來多次三月滅世棍仲係有贏

泡咩沫
根本美股就俾人嚴重低估
納dee 24000先係正常估值

等緊石仔指示入put定call汁石仔

崩潰我有經驗 TSLA爆那天

原來石仔個名係咁解

痴線繼續日日破頂
幻五不是夢入定call先

沒咩意思，叫得親切的

徒子都話6000 唔好懶醒話美股好強啦
大家要一致信徒子

升到咁都叫未升

其實無限QE會唔會有副作用 咁樣QE法唔會加快通脤咩

搬石頭砸自己

凍飲可以走甜

已經通脹，睇吓啲股

s&p都破左3400
好快到4000

過往AAPL PE先15倍
我估計唔洗一個月就可以升到40倍

有無巴打知牛牛抽新股應該點抽? (美股)
佢個FUTU Inc 唔受香港人玩....

其實都係想石仔坐下 唔好幾蚊幾蚊咁執

咪就係你以為係股票賺緊錢
其實你只係保緊個本唔跌

飲到你濕毒都得

出糧唔買資產基本上已經輸通脹

香港有800萬先可以抽
你放棄啦

幻二之約L子回來未？

石巴個玩法太保守啦 佢睇五線譜只可以食到中間個到幾%

佢磨埋今個星期遲多一兩星期先爆上就爆血管

依家炒吓股票
股票收益隨便都高過份糧

stagflation is coming

升=斷
跌=斷

個個都贏，邊個輸

冇資產的人輸

唔夠錢入貨的人輸

日耳曼民族比個肥婆搞到完全收皮

買work 既人

雀巴

遲啲食大快活要上到60

佢係食幾蚊 唔係幾%

過份呀

當石仔入5000usd 3%都已經150usd 多過4usd一日

唔岩聽說話想唔想聽

你會唔會太直

石仔開short半年已經比大莊殺爆廠兩獲

石巴:條數唔係咁計

好賤呀你.gif

我唔笑人喇 TWT

性格唔啱炒賣

唉 最近cvac輸左啲profit 衝動左

佢係咪跌3 4蚊就止蝕

Amzn妹下妹下 磨都磨死你

AMZN 我真係有信心
但唔知點解硬係上唔到... 唔通真係等拆股

Tsla今晚2200

泡沫就爆 今日酒仙酒仙

Sp 滅世棍，懷疑人生

你有信心佢升但唔知佢幾時升 買正股好過

佢真係拆你先追call啦

學生哥all in左幾萬鎂
贏左50％
覺得唔夠
邊間孖到最多?? 耀才，富途??
邊隻tsla call最大化利潤
贏夠一球 下年dse都唔撚考
屌鳩miss退學

佢本身太有自信，食幾棍中和下

幾萬美，仲學生
我學生都係得二千幾

做空泡沫爆破

學生哥1日輸既錢 用左2個星期終於追番希望今個星期比我感受下贏錢既感覺

Etf入etf係咩玩法

confirm電池日 完全自駕晶片 支那開賣model y

2200節奏

屌你 做淡啊 屌你老母

中學生有幾萬美金又職業兒子

題外話 我幾年前睇過D文 話市場趨勢係愈來愈多資金走去ETF，甚至乎會出現ETF 納入ETF, 預測個市遲早橫盤係常態

邊間美股孖展最好

最衰都係忘XX係咁叫人入qqq

super qqq

9月尾600，拆完第一件事買張遠期call 玩下先，而家d call 太貴

拆完即上600

好撚mean

本大玩個股 本少玩ETF 棍桿玩Options，等賣屎忽

sing sing sing

我都會開sp玩下 但石仔果種末日tsm sp 73 真係

Strong hold 再加貨

得不到爆升錢， 也狠請撐到爆邊

sqqq

仲要未考DSE

都係果句
美國d 人無工返唔買貨點搵錢
同我sing

買qqq算啦，唔會中滅世棍

坦克車

所以有工返果日就係滅世棍

數據好 有工開就會滅世

第二個p巴

最近啲鐵路股都升左好多
係咪咁快炒定復甦

mtr

佢神喻係2021年底6000

p 巴買貨我跟

我上星期仲有SP 24.5白銀,可惜我唔夠膽

sing

牛三

個倉唔撚夠cash 呀dllm

今日咁撚多支概

盤前升 開市實大插

個倉全部都係貨

今次要孖爆先掂

龘龘龘龘

美股 又破哂頂 牛三黎

所以我做嗰行index arb長做長有
反而舊鋪玩low latency 全部食哂屎，alpha decay 等執粒

龍四

1個星期爆上幻二

冇哂錢入貨

道女3幻
納dee 幻二
SP 4K

好龍

lm今晚熔斷個個ching chong

跌又要驚，點贏錢

利申 qqq monster

收到wind 係450

NQ同Bitcoin叮噹馬頭
究竟納可摸耳反先呢

明明係420

收到風係550

睇黎冇乜野太值得注意（炒

酒呀

呢間咩公司 無點留意過 但見佢前個排插水

200% margin 是常態
今次孖盡佢

但佢岩岩先出完增發股 至少都33掛 佢有唔係無業績 時間問題姐

美國股市而家好似已經唔會再有咩bad news咁
早排龍市 上上落落咁 D call都磨到傻, 輸左一輪
而家好似咩位開CALL都升咁
日日都諗緊開唔開 但因為之前輸 唔敢再博, 最後入左正股坐算

龍市買qqq算啦

牛個陣咪咁lor 熊個陣就咩消息都係壞消息架喇

個個都睇升

其實有邊間證券可以孖得最多

有冇期權攻略 我睇完有少少唔明

遠離plx

問啦不如

咁多人都孖100-300%，我淨係敢維持半倉小心臟

1. Pick any mega tech stock
2. Pick 0dte call
3. ???
4. Profit

SC 10600
Upupupupup

全倉都大壓力 孖到咁盡真係心跳加速

市好 唔去盡佢 點得架

11點由citi入咗錢落firstrade ，唔知開市前收唔收到錢呢

有一收到就all in

成個post都係講孖展同期權今晚應該好刺激

今日氣氛好到癡左線

真係牛市，買tsla appl正股坐穩就實無死
炒得最勁一定係呢兩隻，跑贏大市
等如港股牛市買700無死
唔好再懶醒買飛機油，冷門股
要call，孖展都係搵返tsla app

新手先跟風買強勢股?
高手鑽研不知名細價股?
實情往往相反至係

要跌了

想睇bilibili 死，不過好似死唔去住

劇本 下晝期貨熔斷再棍上

想問下港女京東升到咁 美股京東有無得出定係無關係

支概落地獄

我都有執石仔但我真係唔明點解成個禮拜得4蚊

依家入tsla等上3000

我依家冇買賣期權，只係睇唔明個操作

舉個例子
如果我有3張AAPL價內期權，480買左3張，成本6825.00

到期時AAPL市價為$520
但我戶口入面唔夠錢行權，咁個3張期權仲有冇錢賺？

台股升熔

支畜落地獄

多謝巴打提醒
初學 未上手短期內都唔會掂期權
純粹想知道到底係點運行

盤前不問價allin

Nvda yes

出埋s&p 新聞， 22/9前肯定回一回橫行嘅

continue work

熔

買入 期權 看漲
我冇理解錯應該係long call?

快d橫啦，咁volatile ib唔比我孖住買tsla

邊有人真係hold到expiry架
你放返張call出去仲賺得多過call啲貨返嚟

放到期可以唔行權就咁市價自動平倉
照常贏錢

如果張call 28/8到期
26/8 AAPL已經市價$520

收益計算方法係咪
(520-480)*100*3 - 6825 = 5175

放到期乜都唔做會expire

明白了
多謝巴打

我都係屌，好想放鳩晒ib d股轉走晒D錢再close ac
leverage 1.25果時玩aapl 去到3

你個strike係唔係480

咁都要平倉

上星期五開咗張jun 720

我睇好Big Lots 宜家北美窮到仆街

點解long side 要平

佢個max leverage成日變真係好on9

從來沒我份 FB習慣橫行 我慣了傷心

咁到期一係平倉一係行權既姐
唔通冇錢行權都比貨你咩

有無人有買

想買tesla 2150 call

其實用嗰profit caltor禁下咪得

巴打咁睇好

到期可以expire
even你atm
你自己冇揀settlement option 咪expire囉

係美股買支概

咁而家算唔算牛?

大户咁善良 拆完一定繼續火箭

屌 就算真係比TIPS叫大手入APPL
都係買正股姐下化, 唔係大手買CALL咁癲掛?

鳩叫定先

冇揀settlement option又係itm既話，OCC會自動幫你行權
到期日itm要explicitly揀唔行權先會expire

睇劵商
大部份有賺但唔夠錢會幫你市價平，想有錢唔賺要同佢講

屌你，大戶發達姐係咩

姐係傻散會輸到仆街

姐係窮人含撚囉

依度個個大戶 驚閪

香港果D 會GA
借舊錢比你 幫你入貨

你廢柴對沖，我返工為槓桿

我真係唔明點解冇錢接唔早啲走

用開牛牛
到期市價平倉收錢

貪過癮想試下唔理佢會點

如果有錢接，支牛有冇得揀要貨唔要錢？

我call tesla 唔通都照借咩

咁撚on9?

太陽能有得玩

大家今日盤前不問價追aapl tsla?

太陽能同D新能源D升幅已經冇早輪咁勁

追call

美國消費者雜誌調查 Tesla Model 3 成最令人滿意汽車
酒呀

靜啦

拜登概念股

盤前係咪冇得買option

係咪可以all in Tesla 啦？

老人痴呆定孌童概念？

今晚call aapl510

一早要啦

睇好9月1號600

入下arkg算

佢行權要特登打去搵cs搞
冇左玩itm call既最大樂趣 揸住人春袋想幾時call都得

$1000啦 仲$600..
然後年尾再1拆10

係醫療股，專係研發抗腦退化果種

arkg

都要入定

100% 叫滿倉only
未開margin

個市好龍
全世界都綠到爆

氣氛洗唔洗咁好, 仲要追CALL

係咪準備跌既先兆

Ib咁低息唔孖對唔住自己
孖住過3月都死唔去

幾時回個2% 殺晒

侵侵話叫你沽中概股

要Ching Chong?

分注好過啦

食住個勢買上去

每次見到升市都諗住3月巨棍

4點都未到就咁high 會出事架啵

滅世巨棍準備

買定put 中概股

勿認真
如果估得到個個都係股神

信侵侵，Put中概股

傻散成日話人傻散
唔跟隊形
最後自己先係傻散

Short sell 到佢老母臭閪

回2%之前走就得

未開市呢度就扯晒旗

見到幻二啦,梗係扯哂旗啦

4點未

今日黎滅世神棍就精彩

徒子好似今個星期睇幻二
六日有冇上水轉方向

係咪未試過比拉總拉到瀨屎

個個都係職業兒子
唔使返工

徒子2021年底6000神喻

係精神既

等緊啊，留咗好多cash溝

中概股玩put 驚閪呀

SECO

巴打有冇玩過先

無

納dee 輪住爆上
有排都未有得跌
最多回一日半日

亞洲市回，一到4點準時爆上

咁唔好送錢比人啦

無，支概股比支丐買

亞洲市拖住

Rush 巴

幾時到我地隻FB扯旗 頂住納Dee

想溝到Tsla佔倉50%

At least 100%啦

（2倍孖倉計）

Put爆匯豐好過啦

所以唔敢 all in 留定 cash
不過又咁講，qe咗咁多錢，短時間內無事啦

Put your faith in the Fed

好羨慕
忙左成朝

朱西忙住追擊抖陰

有無同道Put CHL

狙擊中移動，打爆含指

鳩巴今晚一齊孖爆佢

準備千跌

屌你老母民主黨

入一股aapl 佢收入可能double

屌你咩

你raise幾多tax都好，corp有漏洞走咪一樣唔洗交稅

預左啦
專向有錢佬,大公司開刀

何栢良稱不懷疑自己是隱形患者 故不參與普及檢測

點解加稅仲咁多人撐

呢隻正呀

左膠唔理
左膠淨係要反侵光環

扮有錢佬仲想扮幾耐唔care有錢就捐

最影響到我哋嘅，係炒股要加稅

今日又升

交易稅

納仔又爆多棍上

拍定手先
今晚數錢

如果真係向有錢佬開到刀有咩問題

我唔介意m$交重稅

點解特別講m$

Financial transition tax喎

記住今晚俄羅斯傻散進場

因為放咗

仆街 龍到

鳩叫小隊全面進場
龍哈龍哈哈

龍龍哈

貓貓哈

龍哈哈
龍軍全面進場

其實apple先大鑊 無得大手回購

4點一開即刻孖一半TSLA先

納期今日大V都唔扮..一開市即刻大棍上

石巴有冇最新qqq五線譜圖睇睇

早幾日先睇到篇文話有機會第三季業績會有大規模回購潮趕在大選結果前做

無TSLA

鳩巴轉名

強勢

100%tsla未日call

屌
鳩巴幾時改咗名 呢排唔得閒入黎鳩叫唔知

買咗遠期call, 比你買中，到咗價再等到Deep in the money
但户口唔夠錢抬貨，而market maker又唔開價或者bid ask勁闊，
可以咁做:

好多新仔唔識，局住賤賣返比MM...MM真係偷笑

你睇我最新貼倉個trade log隻PS點做？
IB 仲可以partly exercise ，姐係exercise 一部份position option, 留返d再擺

小西巴有無咩書推薦

apple 600

呢張?

不問價all in

納期

TLT今日係咪會跌到仆街

蘋果拆股未

L子不是condom 納DEE加油

認真 民主黨選上你地係咪會減哂龍頭公司先？

Put返落6000啦仲忍

想輸錢: r/wallstreebets
想入行: Derivatives Market, McDonad

究竟tsla入s&p 500單野幾時成事
財報都出左成個月

傳說黎

未出糧冇得入金，慘過食屎

420.69 LFG

如果要入都差唔多夠鐘宣佈
最遲應該9月頭

– 投資銀行摩根大通的分析師表示，科技股的強勁漲勢還有增長空間，並且鑒於這壹潛力建議增持這個板塊。

因大流行加劇了人們對於互聯網從硬件到軟件產品和服務的依賴，今年以來該板塊的股票都跑贏了大盤。

摩根大通策略師在周壹發布的壹份報告中稱，“與互聯網泡沫時期形成鮮明對比的是，當前的上漲受益於強勁的盈利。”

“除了具有韌性的盈利增長之外，科技公司的資產負債表現良好，現金流強勁，這與2000年的情況形成了鮮明對比。”

MSCI全球信息技術指數年內上漲了27%，而MSCI全球指數(僅發達市場)上漲了1.5%。

tesla 盤前2100

摩笛來了

今個星期2500

firstrade個止損價係盤前盤後都會自動放
定一定要開市先得？

L 巴

諗緊今晚加d 咩

台股已經黐左線

坐定定數錢啦屌

三傻開跑啦
數錢丫

蘋果上次拆完係咪大跌？ 應該依家入好定等拆完先？

唔好多手算 留一線

升咩

留返margin 萬一有事溝貨都好

點解仲未有錢嫁

冇錢今晚點all in

做咩個個今日咁早gel曬頭

阿婆數錢日

做乜個個食曬春藥咁

早上10點入，依家仲未有，好驚

港女都咁，美股還遠嗎

你唔入都夠賺啦

7月13都係咁

一直在玩命升愈高愈易被人震走
睇返2月20 至23 真係好得人驚

想問嘉信證券 有盤前？ google搵唔到

我要all in呀

港女 vs 美女 金融戰睇黎有排打

毒巴係咪今晚買電動動輪椅

冷靜阿

熔斷

想呀，但未有錢

驚閪咩 坐都坐唔穩點賺盡

忘記背後，望著標杆向前跑

想入咩？幫你買住先？

有得幫人買住先嫁咩

毒巴

六合彩波馬都得啦，點解股票唔得
你payme返我咪得

小西巴好鐘意用payme

tsla 2090 啦又

轉用ib啦
次次入完18分鐘就見到$

我鍾意收外圍姐，
搏傻散無眼光
太大倉我又可以真係買落去hedge

naughty

小西巴，我地素未謀面，你都拔刀相助，太好人啦。

多謝你先，我等入到錢先買。等陣我輸咗，冇錢比返你就唔係咁好

多謝小西巴

4點準時CHING CHONG 唔玩了

Tsla

Aapl

最多咪轉炒其他股

歐洲股市升1.5% 又可以數錢

我幫你買，賺既我
成本比返我就ok

歐豬monster

Tsla還番50蚊俾我呀

Europoor都咁勁
不過咁早gel頭今熔

會all in全部支概股
Put返tsla落廿蚊

綠帽巴買左呼吸機未
今晚千升

2200 穩

掛左2050入唔入到

Robinhood 個d CDF bucket shop都係咁㗎啦
你唔係以為佢真係會買落去呀話？佢同你對賭咋

不過當年Jesse Livermore 炒到d庄破產
如果你係勁嘅，咪試吓囉

點解？ 輸左？

大家都要小心黑天鵝：徒子可能又反手睇好

道期重上二萬八

酒呀股災

L子勁撚到。。。

你酒先我頂住

點睇外賣仔超越9988
買左baba嘅人有咩感受

amzn今晚可摸耳比啲力

唔洗，我頂住就ok
你地走啦

點解咁少人用td ameritrade.
最近港版都變左0佣金

點解咁早有pre market

8月 12000
我諗唔到怎輸

歐洲同亞洲？

個泡沫又大左喇

你地兩個都走啦 走前D唔洗頂黎頂去棍撞棍

做乜鳩

月頭開AC到依家都未得

gel唔gel得

gel左先算啦

人踩人，我頂住，你哋走先

Gel到變大岡

gel頭好邪

踩住沖去入貨

GEL左成星期

依個case, 年尾LC $100, 如果升得唔多, 有機會蝕 premium
sp$100,就賺premium, 但升得多就賺唔盡

不過係年尾既leaps call 同 sp $100 / $120 應該點㨂

假設個case 都係預tsm年尾 升到$100 ~ 120

又大咗啦

上星期五臨尾跌左50蚊
屌佢老母

追巴

Tesla 扯得夠落力

依家唔炒股了 淨係溝女同屌女

屌升得個少少 渣ga

點解唔早兩日入錢

年尾唔叫leap call

你地唔係腩巴冇呢個能力

星期五先出糧 點追呀

盤前蕉頭

2095苦主?

空倉既巴打今晚仲有機會架，一於入市啦

想問唔係4點先盤前架咩..

都話今個星期2500 以上

set定盤前
隨緣樂助啦

我都係，屌

泡沫歷史上最大
邊個買邊個係on9
By 傻淡

岩晒啦 轉埋錢岩岩好拆股 FREE FALL接飛刀

insider呀 今晚至少2200

Arkk好唔好盤前入

隔離post 笑死人

又黎升溶 入得果8股唔夠玩

正諗住盤前搵特價貨

有心唔怕遲

再追

泡沫一爆 起碼跌夠10000點

學生哥啲錢攞黎追曬apple 已經無錢入tsla

放哂aapl 入tesla , btw 兩隻都有

下星期一入少少囉

Nq drop to 9k

雞犬皆升
Cinderella market

我都係呀

大夠你兩萬

月尾出已經好好 月頭出先死

求神拜佛開盤前過到數，free money

班有錢佬

得把口架咋嘛？

禁住佢放血都投佢？

泡沫撚集結

我之前都係放aapl 入tsla

tsla 1645走左空倉到今日
仲升緊

希望隻SQ今晚生性

屌早知見到個po就果斷重倉過夜

期指又新高

盤前不問價追tsla

今日入都未遲，仲有排升

垃指成日就黎開市就腳軟 睇定啲先

龍市回歸

Etf係咪會有溢價

雀巴唔好講隻愛股 THX..比傻散ME走先

加 transaction tax 美國佬係未會大機會strong hold

灰姑娘市場點解

日日升10% 手續費濕濕碎

12點就收皮

Cls

民粹嚟

擔心連燈仔dt 收多筆錢好過喇

原來係咁

今晚賭場azn?

美國佬買美股係有up to 37% capital gain tax ...
所以人地好少短炒day trade
大部份人都係長揸

得你地d外國人咁鍾意day trade

佢唔係無肉食咩？

研發到都唔會賺大錢

仲有十分鐘 今晚加邊隻好

Bntx好似起死回生

買唔買都係其次，有錢先係重點

追啦，我遲你小小放都dum晒春啦
去到1900先識追返

係呀 但間唔中有人低價放

Gold go go

8點先有得入市

入錢去firstrade好似要1日

搖撚準備

ching好似日日都有錢加貨

2050可能入唔到

每次開app都多50點 仲差350就見到L子

2100啦

搖緊

扣好左安全帶

上阿tsla屌你

想請教下AAPL
24號，收市後記錄合資格獲取額外股票的股東
28號，股東將獲分配分拆所得的額外股票
31號，根據納斯達克證券交易所安排，由這日起蘋果將以分拆後的股價交易

咁我25號買係點？咩價位買？

Nq未開市就差唔多行咗成百點

aapl

again and again

納dee deadline fighter 8月31號12000點

506

L子返黎歡呼聲好高

一定得幻二

日撚日都有人問

建議置頂

大家清好喉嚨準備鳩叫未

開市前一定插水

好悶一日答十次以上

呢個問題可以推爆兩個Po

上 上 上

俾機會大家all in幻二

果果表演 tesla 太大波 hold 住

呢個摩唱好，好似會仆街

癲撚到

Can you stop asking stupid questions?
NEVER!

tsm會唔會爆升

大魔 仆街黎

向上插

咁少

TSLA 爆個泡沫又要加大了

熔啦

置頂啦

己觸發熔斷

幾乎不可能tsm只會妹升/妹跌

細摩

aapl 497

507

Aapl 507

tsla 2088

屌早知唔沽TSLA

會停止交易 31號先開返
熔斷

大撚穫了

個日唔係好撚串架咩1999

sor 睇錯

又大棍

咁再見啦

UAL

屌你老尾臭閪

抵買啦

入返啦

又加凍飲啦

aapl 仲癲過tsla, 盤前又新高

又+1%

一早講左後悔架啦
仲要串撚柒柒話咩1999
唔貪個一蚊

對唔住大家，我認我懶，追唔晒d post
會自己再search下

終於可以飲特飲紅豆冰

認真？邊隻

amazon

果果 我改親名都唔野少

25買都係500 31比返3股你

aapl平咁強 今晚至少520

如果依家入返TSLA,係咪好傻散?

ual 90度角上

係我就SHORT 9佢

星期五至少2500

UAL無啦啦盤前+9.8% 下一秒插落+3.5%

你咁大注

贏就唔係

agger

龍氣沖天

穿到2000你仲覺2100係關咩今日仲要升期一
冇call比大戶殺

星期六日有冇call g

你不嬲傻散

航空股今晚應該會收+10%

約定之日12k

dllm今晚買蘋果

龍龍哈 龍龍哈

你唔好

今晚call aapl

建議學the big short咁沽
等多陣就贏

揸住車車吃果果

千升日

2070 入回家了

intel個圖好似準備爆上

昨日高位 今日低位

圖表派已死

幾日追返一日輸果 5k dllm 同我再上
追熔斷條數

最後一個淡友都....

5k 鎂？

89.95 入左ARKK SQ今晚要生性

而家差幾多，一齊追業績

AMD 回家了

intel應該會慢慢一層層上返50中如果正常睇佢個圖
新手唔識睇唔知岩唔岩

想入ual

yes

tesla又要開車了

盤前唔入住喇都係

開市8分鍾個倉就加1280

差 10k 鎂

NET有insider買

最後一個星期上幻二

龍市 齊齊 gogoog

鎂?

420.69
今日就到

想問aapl 25號係咪option都買唔到？

石仔生性母倍感欣慰

緊係鎂

tsla aapl又鬥過

向上溝係咪好On9

Sq而家仲入唔入得過

2090

之後到牙徒SP500 6000 十年龍市

上 同我上呀

我TSLA 溝左好多次
不過我低位貨比較多

今日不問價入APPL

暴巴可以開定四五個po先

我都係+ 650 鎂

Aapl今晚all in會唔會好on9

aapl tsla,繼續持有🙏🏻

唔all in就 on9

一齊貼倉龍一龍佢

tsla 2094

今晚再上多5% 得唔得呀果果 我信得過你

+20

好多新名

唔in仲on9
驚既分注
不過到時又會變左向上溝會唔會好on9

星期五望返今日咪又係低位，入啦屌

20萬咁多
JED

買晒tsla同aapl仲點會有窮人？

冇本咪窮

黎啦

咩股都升今晚

呢到有冇泡沫撚等緊終極一跌

睇個靚位再加10股先

Tsla一路上一路溝
已經無曬錢

終極一升

窮人條線愈升愈高

冇買咪窮

唔會去到3月個月架啦
哂氣啦

係呀

你一路賺緊，margin加大緊咪有錢溝

你慢慢等 數住錢等你

有無人持有fsly

AAPL

咁deep itm call

你以為我地D錢多左
其實只係你地D錢小左

究竟要升到幾時

無限金錢

星期五aapl 600

盤前入唔到

@泡沫撚

TSLA好L貴

Where'd The Shorts Go?

依到興奮指數極高

收皮啦，我老母收息都多撚過你賺啦

10幾萬姐
屌有幾多

我返緊上黎
做人最緊要唔好放棄

專業價投師

但你日日都加

恭喜哂

咩黎

哈,TSLA,我返黎啦

pre market同開市可以差好遠，個個都咁興奮

走呀

次次都加1-2股姐
我想好似P巴咁買270股

俄羅斯交易所今日開始可以買美股

已經set定stop loss等你

侵侵又贏

咩價位唔講價位屌你呀

星期一一定千升嫁wor, 個個忍左兩日冇得炒股開市追貨

認唔住笑咗
傻散從來只係心態，唔關個本事

做人最緊要開心麻，由其空倉睇住個市係咁升既淡友都要保持住呢個心態，如果唔係好撚易痴鳩線架

想問吓IB APP點買LEAP 我見最長得2xx日

賺錢了,2086 100股

2097

加油

西巴我決定"坐"

留名睇開市轉燈

P巴

冇tesla

ISIN?買債？

汁左成千又可以叫雞

tesla 2086 搵位屌多兩股，而家儲夠10股啦

dllm tesla 無人放貨

咁乖咩你

77.5有少量

你啲amd終於返家鄉

個氣氛又去返3月前

Can u feel

起馬興奮過 好過見紅

大家咁high，仲以為升好多

爆升

目標拆股後$600

跌10%酒唔酒?

盤前最易托

tesla 盤前2100❗️
收市2200‼️

即係好快會溶？

新加入
多多指教

哭𠹌左
跌巴記住我既AMD，我努力忙記緊佢仲坐緊本身